{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 브라운캐빈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 このペンションは未成年者の入室が不可能です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 入室可能なペンションの中にはペットと一緒に入室できるペンションがあります。 しかし、ペット同伴入室の場合は拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。これにより損害が発生した場合、損害賠償が必要になる場合があります。 また、客室の安全と火災予防のために客室内では魚や肉などを焼く直火方式が許されず、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用して喫煙してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をすると、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、子供および幼児連れの際の安全に注意する必要があります。 またIPTV/WiFiを使用して客室でデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 利用可能な客室は全室です。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までです。 駐車はペンション内に可能で、最大15台まで駐車できます。 周辺の観光地としてはギリシャ神話博物館、済州恐竜ランド、ドラマワールド、ファンタジーワールド、済州テジウム、済州ライトガーデンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットと一緒に入室できる場合がありますが、確認のためにペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害が発生した場合は、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式での料理は許可されていません。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って反映されることがあります。この場合は自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に最大15台まで駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺にはギリシャ神話博物館、済州恐竜ランド、ドラマワールド、ファンタジーワールド、済州テジウム、済州ライトガーデンなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 547
    }
}